{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139846?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 산들바다독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時以降に可能で、チェックアウトは翌日午前11時以前にお願いします。 予約者の都合によるキャンセルは払い戻し処理されます。 宿泊後は払い戻しが不可能であり、基準人数を超えた場合は追加料金が発生します。 追加人数は事前予約と決済が必要であり、決済していない追加人数は入室できません。 リアルタイム予約なので予約が重複する場合があり、予約不可能な場合はキャンセル料がかかります。 予約の変更はカスタマーセンターにご連絡ください。変更が難しい場合は手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルはキャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金が決済されない場合があり、この場合は現地決済が必要です。 最大人数を超過した場合、入室と払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は、事前に宿泊先に連絡をしなければなりません。 業者の物品破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日予約後の当日利用の件はご利用いただけない場合があり、保護者のいない未成年者は入室と払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際と異なる場合があり、入室利用の特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、フットサル場などがあります。 周辺には海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時以降に可能で、チェックアウトは翌日午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約者の都合によるキャンセルは払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約や決済が必要ですか？",
            "answer": "追加人数は事前予約と決済が必要であり、決済していない追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターにご連絡ください。変更が難しい場合は手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルはキャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金が決済されない場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合があり、この場合は現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に宿泊先に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約しなかった場合のキャンセル料はありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 558
    }
}